入嚟擺低你嘅擔憂

我貼正面quotes俾你

擔心你

樓主平安就好

電巴

愛妹

可愛！

你為我祈禱所以我先冇事
多謝你 幽默巴

你講緊我？

講緊自己

你咁肥，霸住晒個po

肥有錯咩？

有冇人可以真係入嚟擺低擔憂
我想貼我save咗好耐嘅quotes呀！

好撚凍 唔知自己起邊 好掛住屋企個熱水爐

祝你早啲move on

肥冇錯 最緊要你喜歡現在的自己

溝唔到女

如果不喜呢？

唔係啊屌 我唔知自己行咗去邊 宜家唔知點翻屋企

如果你望真啲你身邊可能有東西 有女嘅男人無
就係自由 時間同金錢

屌你搭車啦 打俾我隻狗啦

努力改變 成為你想成為的人

冇車啊屌 我著咗兩件衫出嚟

搵唔到工，冇工就儲唔到錢，冇錢就走唔到

我乜都冇